ASTA的消費者網站TravelSense也允許你按代理商的特點瀏覽其目錄。 如何在大流行期間找到旅行顧問|克里斯托弗·埃利奧特| 2021年1月27日|華盛頓郵報 
 如果你沒有使用Yoast SEO插件，請從WordPress插件目錄下載並安裝它。 如何創建一個XML網站地圖，並提交給谷歌|Jyoti Ray | 2021年1月27日|搜索引擎手錶 
 播客目錄和託管服務不願打開內容審核的潘多拉魔盒。 推特和YouTube封殺了史蒂夫·班農。 蘋果仍然給他帶來了數百萬聽眾。 | 2021年1月19日|ProPublica 
 有人把域名服務器比作互聯網上的電話簿。 一名安全研究人員徵用了一個國家過期的頂級域名，以防止黑客攻擊Zack Whittaker 
 然後可以將它們組合在一起，例如生成目錄級別或主機名級別的分數。 谷歌算法vs谷歌懲罰，由前谷歌員工Pedro Dias解釋，2020年12月23日|搜索引擎土地 
 報告還點名了其中一個目標目錄的管理員，德國計算機科學專業學生塞巴斯蒂安·哈恩(Sebastian Hahn)。 使用或查看在線隱私工具? 美國國家安全局將你列為“極端分子”，2014年7月3日 
 其中一項指控包括他購買內部電話薄的指控。 戴安娜洩露的皇家電話號碼|Tom Sykes, Peter Jukes | 2014年3月13日|DAILY BEAST 
 全國靈異現象在線目錄paranormalsocities.com網站上註冊了超過4000個靈異團體。 真實生活:我是一個兼職捉鬼者|Christine Pelisek | 2013年9月15日|DAILY BEAST 
 她說:“手機電池快沒電了，所以我用自己的手機打了電話查號臺，得到了他要的電話號碼。” 誰綁架了愛爾蘭百萬富翁凱文·麥吉弗? Tom Sykes | 2013年2月5日 
 尹光雄的信中還提到了聯合國使團目錄“藍皮書”的變化。 聯合國新命名:“巴勒斯坦國”阿里·加里布2012年12月20日 
 為了引導他的思想進入印刷說明的通道，他需要發揮注意力的引導力。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 軍官和士兵們沒有服從命令，而是舉行了一次群眾大會，起草了向政府提出抗議的草案。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 西耶斯想要的是一個能推翻政府，建立獨裁政權的人:巴拉斯正在向波旁王朝獻媚。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 1780年的目錄列出了26家珠寶商的名字; 1880年的數字是近700個，包括同族貿易。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 當他寫信給政府要求“給自己麵包吃，給軍官們獎勵”時，這不是空洞的吹噓。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison